有冇人著開格仔恤衫

有冇啪鈕設計，扣鈕好晒時間
同埋個長度係咪偏長，著到55身型

唔扣埋既話可以買細一個碼

唔識扣？
啪同扣差唔多時間ja wo

吓，你除左上面個一兩粒
成件當T除，著 唔得？

我曾志偉身形著呢d係咪好柒

米奇身型比件龍袍你著都柒架啦

啪鈕咁柒都買

啪紐除果陣可以一野扯開
D女見到呢一幕一定出晒水